有冇尚德邨嘅子民，入一入嚟

聽唔聽到有條仔係咁唱歌，幾好聽
好聽過之前個光輝歲月呀伯好多

邊個位先

近十字路口嗰邊啦

岩岩唱be on

富康jj

巴士站對出？ 我呢排好似見到有啲人係個個位唱歌

而家夜晚仲有冇小販

緊係有啦 日日沙嗲魷魚